點解食炒蛋食到蛋殼會咁難頂?

換個角度諗脆脆地同薯片差唔多,但真係頂唔順要成啖lur

因為你間接奶緊隻雞既西

正如食魚食到有魚骨咁

唔奶埋東南北😂?

蛋殼~薯片
魚骨~石頭

渣ga

肥c可唔可以幫我含?

奶你老母牙

好撚柒